美國鋼鐵股東大會

琴日入左通帳加基建

我邊度得罪你

拜登基建方案規模有多大？高盛：4萬億美元！

Join us

應該唔使六月就到35

屌拿星30%倉入左X@24.27

又會呢個位入嘅

Google D 報告，其實係咪已經到左24蚊目標價

到咗，但係未試過企穩到

巧Q d字

高j到咁嘅

高J冇問題， 而係嗰個位係前頂落少少， 如果唔係隻嘢咁強勢，上次破唔到頂就仆街

我重倉 咪燈

放心，我唔燈，琴日開完po即刻升
我都接近50%倉位
由12月開始一路加

係唔係做緊U樣後抽

啲人話咩cup and handle
利申唔識

個型態有少少似

最後爆唔爆就唔知

過到25就應該得

Cup and handle 同雙頂有咩分別？

雙頂冇大圓底？

靜靜地⋯⋯

升到50我幫樓主含撚

個po好靜

1000股@18

24，25 走左600 驚雙頂
淨低set左30 到就走埋佢

希望唔好變廢鐵

星期五入左少少

究竟今晚跟納指定道指呢

暫時個走勢唔錯

踏住10天線上 做到handle就好

大趺

守住21

大家係咪畀呢隻嘢個名呃咗
實際全世界最大嘅鋼鐵公司都唔係佢

2%都叫大跌，笑左
呢隻真係要叫大跌起碼6-8%起跳，你睇佢過住波幅就係咁，大上大落，20.5我應該會入番

我就純粹睇中佢上升週期+美國疫情後經濟重建
再加上個名型

係，所以坐住唔郁算
成本19只要唔係穿20都唔太驚

又跌

盤前升盤中跌
盤前跌盤中升

Lm

趺
可能２０蚊左右加一注

跌完未